警方嚴厲譴責兩宗針對警務人員的違法行為

扑狗車 淋鏹水

補汁：犬隻Facebook

抵撚柒死

唔還錢咋嘛

鬼私？

日日咁多單爆野唔見你講, 而家用自己身份謀私就咁撚大聲

狗嚟啫，仲出聲？

查都未查就話針對自己，唔比係點錯相？究竟係思覺失調定係先入為主呀？

被迫害妄想症？

自編自導自演

係咪私下得罪人俾人記住車牌
無端端喺條街你鬼知個㗎私家車係狗私家車

做黑警得罪咁多人
俾人搞人工包埋架啦
第一日出黎行咩

係唔係借財仔俾人追數呀，定販冰冰又起人尾註呀！

你班毒販強姦魔行出黎仲影響公眾安全啦

佢哋幾時唔係思覺失調?

未係，都唔係狗車來，唔俾係狗咬狗

點知架車係你

可能得罪隔離team狗咬狗

果支點睇都似消毒酒精

架車唔係現場出現咪無事
架車泊得係到就預左有風險

個別事件，不作評論。

爛塊玻璃都要吠

香港警察咁多人支持，呢啲事點會發生

冇死狗可惜

佢哋唔吠又有乜好做

笑撚死

似係警黑勾結，講唔掂數。

借用李大導名言：唔完美可接受但需要改善

熄燈先好做

你班畜生收鳩皮啦

借左貴利咋話

個名臭撚曬

似係黑警自編自演喎
This claim about violence against police is disputed.

無證據顯示係針對警察
相信只係個別事件
警方唔應該胡亂揣測 引起社會不安

睇一次笑一次

多行不義必自斃

唔出現係果度咪冇事囉

畫面影得太單一 又冇合資格記者 開live 持平拍攝成個過程
所以針唔針到係言之過早

呢啲黑社會手法緊係黑社會嫌疑最大啦
咁香港最大既黑社會係邊班人阿婆都知啦

每次見到呢2張相
明顯有人cap左2幕之後再整做1張圖
之後有人將個一張圖cut返開
但cut得唔好第二張相上面留咗少少第一張相嘅邊
但呢2張繼續流傳至今

NOAH 週街都係啦點錯相有咩出奇

我個friend圍村三代原居民 架車都俾人點錯相扑爆咗

比天收

可能新界南D狗得罪左西九龍D狗所以搞你架車
利申鳩估

Facebook 有冇出警告話係假消息

可能上帝睇唔過眼飛嚿隕石扑爆你㗎狗車

咁開心？警察唔出現喺現場咪無事

哦
黑警死全家

得侵侵先會俾Facebook fat check
中共嘅手下點會有事

係唔係黑社會尋仇咋
撚知你係警車呀?

叫完雞又唔找數

可能係狗咬

警民關系良好

冇錢還俾人尋仇呀嘛 好地地點會知嫁私家車係警察車

呢d先係針對

上面兩單碎料
叫雞唔俾錢就咪撚拎出黎唱

好心班差佬收得公帑就唔好辦公時間搞到俾人尋仇啦

係咪爭人錢呀？

哦
驚？

漒水滑倒姐 一定有人Dom架咩

差人錢呀

抵啦 做咁多陰質嘢

明明係無可疑

欠債還錢啦屌你老母

李大導 ???

可唔可以唔好再POST呢兩張圖
次次都笑到我仆街

大導俾美帝制裁緊

抵啦

突發！支那教美國何謂人權

黑警肯定又叫雞唔比錢啦

叫雞唔比錢 張委任證終於有用可以show證

手足好野
受小弟一拜

使唔使入院啊？唔撚使就返屋企食屎啦

報假案呢個真係 黑警想防都難防喎
日日咁玩仲得掂？

警察出殯再通知我

基本上
拉撚硬
我真心建議佢地快離開香港
仲要停車場咁撚多老閉

大和田.jpg （改做警方）

好正常姐 大驚小怪

我睇唔到

黑社會內鬥就內鬥啦

有邊個睇到
我見唔到

又借左幾多錢唔還

咁樣係唔啱架

千祈唔好

市民針對黑社會非法佔用的財物作出嘅行為十分值得讚賞

真係唔好

以後唔好

唔啱千其唔好做

暴政一直奢望用武漢肺炎加黨安法打擊市民，宜家即係個運動未完，仲繼續升級。

欠債還錢，天經地義！

屌

笑撚死人咩

唔完美, 有改善空間

無gear就係nothing

進化了

叫雞唔俾錢，係咁架啦

破咗案未？

爭大耳窿錢就還啦撚樣

點會知道係狗車，可能只係狗咬狗

wfc

普通市民嘅車俾人爆就得
警務人員嘅車俾人爆就要出post譴責

刺激

係唔係借人錢唔還呀？你知佢哋幾撚爛賭架啦

會唔會差人貴利

都無死人 嘈咩啫嘈

哈哈哈哈 我每次都用呢2張練腹肌

乜撚公眾安全啫？係針對你班畜牲咋嘛